有無多d呢類型嘅歌推介?

有日上上下網聽到呢首歌，覺得好有情調好好聽

但我係youtube搵過jazz同r&b，唔係好搵到類似feel嘅其他歌

有無巴絲有好推介?

souls?

90s r&b黎